有冇人頭先睇緊蘋果live

阿Sir啲廣東話有口音

聽到

推行動post呀
- Drive Folder 新增寶湖路線圖(By 八塊田巴打)

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

Sir佢老母

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行